林鄭月娥稱修訂逃犯條例刻不容緩 冀暑假休會前通過

得嗰13萬人反對 推得

認真，100萬人反對都冇用

要有籌碼同中共bargain 先得

港豬仲有乜嘢可以擺上枱同人談判？

邊度搵到籌碼?
要同到老共談判到o既籌碼
起碼係要軍事力量級
而且要係強於台灣軍力程度
香港人邊有可能做到?

點會無神神又10月放監？

有幾刻不容緩? 佢幾時出監有咩關係? 台灣有應承會接受個條約引渡咩?

扣假期, 再扣已還押果13個月, 行為良好就剩返6個幾月要坐

佢越早出獄件事越快解決
因為佢死左就唔洗引渡

其實應該有人兜口兜面問過條八婆，佢點答？

冇為意佢有冇答過, 但都冇咩特別答法, 一定係咩會派人同台灣商討合作同接受條約, 現階段台灣香港要2邊同時進行, 果邊我地控制唔到, 所以香港呢邊要盡快立法, 爭取盡快通過, 到時台灣一接受就可以接到軌之類.

100 萬人反對即係仲有600幾萬人支持

又放陳同佳上台
呢條撚樣為左達成目的不擇手段
食屎狗

大把有錢佬想買起佢,佢想係入面坐多過出黎

大罷工都無guts呀，聽朝準時返工啦…

明明人地10月 11月先放